聽日又準備跌幾多日？

日日都跌，幾時先牛三

係升呀, 屌你個西

2萬點見

淡到呢

8500

Drop to zero

升到發發聲

年底必見20000

又燈

你估真係燈下就唔趺咩
ALLIN熊

仲熊?
熊證多左好多,要反彈喇

搶咗我個位
仲搶埋我對白

你明明渣住近牛係手
想燈自己

次次都出呢招就唔靈架啦

先跌後升再跌